波台自古以來都係屬於藍波嘅

波台=ball toy=玩具=藍波

欣賞你既斯路

Thx😀

所以話玩藍波嘅個腦都係有小小問題😑

你中文都有問題
呢個唔係小小問題

藍波係咪指地球

有無 斯文件先力士

藍波撚有腦？

腳波撚不願面對